子女無收入仍要俾家用是否剝削？

是 不是

是

食住訓唔洗錢？

係藍絲就唔比 咁簡單

有用到咪要俾錢

屋企有錢咪可以養埋你囉

無錢既， 出下錢幫手好合理
大家都有手有脚， 點解要父母比哂

幾歲呀
如果無讀書又無工返，好難幫喎

食住訓都要錢

要你俾家用更有動力出去搵工

生存已經要成本

窮人先講比家用

15

咁辛苦養大你嚟反我？打死你個不孝子

=.=•• blue think

冇收入唔係應該拎老綜?
最多咪用老綜嚟俾家用囉

搵緊等心裡好過啲

咁我請你食住訓 ok? 杯面